[0.0]
<no-speech>
[5.255]
السلام علیکم
[6.665]
<no-speech>
[7.875]
څنګه یې بچی
[8.775]
<no-speech>
[10.925]
څنګه یې ګله
[11.765]
<no-speech>
[12.885]
خیر دی الله دې در له
[13.945]
<no-speech>
[15.085]
بس بچی خیر دی کور کښې څه کار‌مار کوې که نه
[18.315]
<no-speech>
[21.155]
ښه <breath> نور
[22.885]
<no-speech>
[25.675]
<no-speech>
[26.315]
<no-speech>
[27.185]
بچی هغه ماما جان دوی خو دې که خیر وي اسلام‌آباد ته کډه وړي که نه
[30.405]
<no-speech>
[33.255]
<hes> بس انشاءالله دې هفته نیمه کښې به ځي خو دا خو د بچو د تعلیمونو لپاره ده چې هلته ښه سکولونه دي او ښه دغه دي دلته <breath> ماحول خراب دی چېرته د سکول کار‌مار کوې او که نه
[43.255]
<no-speech>
[47.075]
هو بچی کار کوه ښه زار شم <hes> کور یې اسلام‌آباد کښې دی که نه هغه ځای نوم ما له نه را ځي خو ډېر ښایسته ځای دی بس وایي هډې نه ور ته داسې یو <breath> شیرپاو پورې مزل دی وایي دومره ښایسته
[58.735]
ښکلی دی ټولو اوچتو اوچتو خلکو بنګلې دې <breath> ډېر زیات ښکلی ځای کښې یې کور دی د سکولونو او د سړک نه لاندې <breath> نو انشاءالله بس هغې بېګا تللي وو
[70.365]
<no-speech>
[74.125]
بس دا دلته پاتې شو او هغه ځای خپل کتابونه به نور واخلي که نه هغوی د پاره څه کتابونه څه به وي هغه خبره
[80.385]
<no-speech>
[81.875]
ښه نو بس ښایسته داسې چل به وشي چې ښه ښه سبقونه به د خیره ووایي <breath> ښه <hes> کامیاب به شي شکر دی <breath> د مدرسې دغه به یې هم هلته سسټم صحیح شي دلته
[93.555]
خو بیا هم مدرسه خو به وه خو <breath> لکه د ښځو سبق وو هلته ښکلی جومات دی <cough> او ته خپل جومات ته تللی وې
[99.935]
<no-speech>
[102.265]
هو او سکول کار یې در له څه در کړی دی ته <foreign> کوې که نه
[106.375]
<no-speech>
[108.765]
<no-speech>
[109.135]
<no-speech>
[113.335]
<no-speech>
[113.955]
<no-speech>
[116.425]
هو نو د هغوی چوټۍ په ورځ څه کار ولې در کړی وو څه <breath> هغه د څه چوټي وه د (())
[121.755]
<no-speech>
[124.565]
ښه ښه نو هغه چوټي ماما جان له دې دغه د ګل ورکړه <breath> د هغه خو د خالي او د اتوار خپله چوټي وي که نه نو هغه له یې بس <breath> هغه له یې ور سره د ګل چوټي ورکړه وایي ځه وایي ستا به دا دغه شي د ګل به دې فایده وشي
[136.515]
<no-speech>
[136.755]
<no-speech>
[137.655]
<no-speech>
[138.255]
<no-speech>
[139.295]
هو بس بچی کار کوه ډېر زیات <breath> او بس خدای پاک مو کامیاب کړه <breath> بغیر د تعلیم نه ګوره بل څه نه په کارېږي ښه نو که ډېر څه وکړې نو همدغه دې حل دی چې خدای در باندې ښه
[151.115]
سبقونه وویلې چې خدای مو کامیاب کړي
[153.425]
<no-speech>
[154.475]
خوریونه در باندې ډېر
[155.595]
<no-speech>
[160.305]
پاکستان خو بلا شی <foreign> وختي کړي وو په <foreign> او بیا ما ته پته نه شته بیا ما ټي_وي بند کړی وو نو ما نه دی کتلی چې څومره یې کړي دي ټول <breath> خو بس انشاءالله ګټي یې مړه هغوی نه شي کولی دوی پسې
[171.935]
<foreign> هم نه شي کولی لا پاتې شه <foreign>
[175.755]
<no-speech>
[176.685]
هغه یونس خان خو په <foreign> اوټ شو که نه هغه خو بلا <foreign> وکړل <breath> یونس خان
[181.725]
<no-speech>
[183.585]
څوک
[184.295]
<no-speech>
[186.295]
اصغر علي خو پته را ته نه شته خو یونس خان <foreign> هم کړې وه پرون او نن هم <foreign> باندې جوړ اوټ شو
[193.015]
<no-speech>
[197.355]
نه مړه <breath> ښه دا خو بس بس شکر دی که نه دا خو
[202.475]
<no-speech>
[203.615]
بس خدای دې پا- بس ښه ده چې مړه پاکستان که خیر وي ښه دی دا به درېیم مېچ شي که وایې ګټلو بس دی که نه نور څه کوې
[211.205]
<no-speech>
[212.395]
دا خو
[212.865]
<no-speech>
[214.315]
هو که نه انګلنډ ولاړ دی که نه په <hes> بیالیس دي که اټایس باندې لا یو هم نه دی اوټ <no-speech> چتیس شول هو
[224.195]
<no-speech>
[228.305]
مړه بس نن خو دومره ښایسته موسم وو چې په ساعت کښې به لمر شو <breath> په ساعت کښې به ږلۍ شوه <breath> په ساعت کښې باران شو په ساعت کښې به شین شو <breath> قسم دی حیران وو چې دا خدای پاک
[239.815]
څنګه نظام دی او دا څنګه رحم دی <breath> چې په یو ساعت کښې به لمر شو په بل ساعت کښې به ږلۍ شوه <breath> په بل ساعت کښې به باران شو او بس بیا اوس خو اخر کښې اسمان خدای شین کړو نو شپه به ډېره زیاته
[251.675]
یخه وي او اسمان شین دی که خیر وي
[254.455]
<no-speech>
[255.285]
<hes> نه ته بس ماشاءالله ماشاءالله خو ډېر کوې خو د سکول کار کوې او که نه <breath> شکر هو شکرونه هم ډېر وباسي خو را ته ښکاري چې کار نه کوې برېت
[267.005]
کوي که نه
[268.245]
<no-speech>
[270.525]
تاسو ټي_وي ته ناست یئ ما ته پته ده کارونه‌مارونه نه شته خو چې ټسټ مېچ شروع شي ته به څه کار وکړې <breath> تاسو خو ټوله ورځ نېټ ګورئ
[278.645]
<no-speech>
[282.095]
خدای دې وکړي چې کوې یې نو بچی خپله کامیابي به دې وي مزې به کوې بیا ښه
[286.205]
<no-speech>
[289.925]
والله ډېر زیات زبردست چل وو <breath> دومره ښایسته دغه کښې عثمانیه هوټل کښې وو که نه <breath> او دومره ښکلی انتظام وو او (())
[301.025]
<no-speech>
[301.825]
ولیمه یې هغه د (()) هال کښې وه هغه یونیورسټي کښې چې کوم هوټل دی
[306.565]
<no-speech>
[307.495]
هماغه پوټا هال پوټا هال هو
[310.075]
<no-speech>
[311.665]
(()) ور ته وایي که څه مړه <breath> هغې کښې وه
[314.595]
<no-speech>
[316.005]
هو هو <breath> نو بس دواړه دومره ښکلي پروګرامونه وو چې ډېر زیات ښایسته انتظام یې کړی وو او دومره هر څه ډېر ډېر وو <breath> چې نه چا ته څه کمېدل نه څه کمېدل او نه زیاتېدل بس هر څه چې څومره دې غوښتل نو هر څه به در ته میلاوېدل <breath> او دلته کورونو کښې خو خلک دوه دوه مېښې حلالې کړي او نه څوک ماړه شي او نه څوک اوږي شي او هلته چې څه دې غوښتل <breath> سیخ کباب
[339.335]
لا ډېر وو کیر لا ډېر وو حلوا لا ډېره وه <breath> وریجې او سلادونه او نرۍ غوښې او قورمې او ډېر زیات مزېدار ترکارۍ
[347.975]
<no-speech>
[348.915]
خو بچی <breath> دا دا
[351.415]
<no-speech>
[355.495]
نه نه بلکل هغوی خو دومره د شرعي په مطابق دغه دی <breath> چې ټایپ خو څه دی چې چېرته موبایل کښې هم چا پوټی ساز نه دی لګولی چې هسې بس تا به ویل که بس ختم له راغلي دي دومره
[367.465]
ښکلی شرافت سره دا واده وشو <breath> او بچی د سکول کار کوه <breath> اوزار شم ماما جان دوی بچي به دې هم خدای کامیاب کړي او دا ټولو ترورګانو بچي دوی هم خدای کامیاب کړه <breath> او ته چې دی نو خپل کار ښایسته
[379.205]
شوق سره کوه <breath> اوزار شم زما خو تاسو ته کتل دي زما بغیر د خدایه نور څوک دي <breath> نو ابرېز ته هم ووایه کار کوه او دانیال ته هم ووایه کار کوه او ته همکار کوه ښه بچی زه به در ته دعا‌ګانې کوم
[391.165]
تاسو کارونه کوئ الله مو کامیاب کړه <breath> او الله در باندې ما ډېره ډېره خوشحاله کړه او بس خدای پاک مو ښایسته زندګي در کړه نو زه به څه ووایم خدای پاک مو
[403.145]
سبقونو سره مینه محبت پیدا کړه نو زه به څه ووایم تاسو ته خو زما زړه ستړی شو خو چې تاسو خو کار څنګه ډېر کوئ
[410.195]
<no-speech>
[415.495]
ښه نو ته دغه سوچونه کوه چې اسلام‌آباد ته ځې تا خو خپله ځان که هو بلکل دا خبره
[421.305]
<no-speech>
[422.685]
هو نو ته خو خیر دلته کوښښ کوه که نه چې دلته کښې دا کوم وخت دې دی چې دا خو ووایې که نه اسلام‌آباد ته خو زما په خپله هم اراده ده پوهه شوې <breath> اسلام‌آباد <hes> نورجان وایي چې د اوسېدو باره کښې ډېر زیات
[434.535]
ښکلی ښار دی پوهه شوې د پېښور <breath> د تنګي خو هډو څه فرق نه شته دا خو بس دواړه یو شانتې ځایونه دي <breath> خو اسلام‌آباد کښې وایي ډېر زیات ښکلی دغه دی <breath> ماحول دی او وایي بس
[446.015]
ماشومان هم وایي چې دی نو ښه دغه کوي سبقونه <breath> ښه تربیت کوي او وایي ښه لکه نه غلط خلک هم نه شته دا ځای ډېر زیات د دوی دا چې کوم دی نو دا ډېر زیات ښکلی ځای دی <cough>
[457.485]
<no-speech>
[458.345]
هو بس
[459.475]
<no-speech>
[461.885]
بجلي خو بس تنګي کښې خو <foreign> زیات دی <breath> او وایي اسلام‌آباد کښې خو د سره نه ګېس ځي او نه بجلي <breath> وایي هلته خو لږ ګوزاره کېږي هو <breath> او وایي دلته خو بس دلته خو ګېس د سره شته نه بس
[473.855]
دغه شانتې ناست دي غریبان <breath> بس کله سلېنډر را ډکوي او کله څه کوي او کله څه کوي او سلېنډر خو هم سم ګران دی هغه خو په دوه سوه روپۍ کیلو دی <breath> هغه څوک را اچولی شي نو بس الله دې رحم وکړي
[485.695]
او بجلي خو تنګي کښې <breath> دا ډېرې ورځې خو بس <breath> لس لس ګېنټې او پېنځه پېنځه ګېنټې خو په یو یو ځای نه وه <breath> اوس د پرون راهیسې خدای رحم کړی دی <breath> چې بس لږ ګوزاره شوې ده
[497.395]
نو بس اوس یې ډېره زیاته نه ده بېولې نن او پرون <breath> چې دا څه وجه ده نو بس الله دې رحم وکړي خدای دې دا بجلي هم ډېره کړي خدای دې ګېسونه هم ډېر کړي <breath> او ټول ملک کښې دې خدای
[508.305]
امن او امان را ولي نو بس حالات دې خدای ښه کړي ډېر زیات بد حالات دی نو
[513.204875]
<no-speech>
[516.595]
<no-speech>
[517.045]
<no-speech>
[521.105]
یحی خو ترې راغلی وو لکه ترډ راغلی وو که نه <breath> هو کپ یې ور کړی وو خدای دې خوشحاله کړه او حسیب فرسټ راغلی وو بچی هو
[533.045]
<no-speech>
[533.855]
هو نو دا بس دغسې کار کوئ چې الله تا هم فرسټ بل ځل له (()) <breath> نو زما خو بس ډېر زیات به ډېر خوشحاله یم الله دې کامیاب کړه ځویه ته څویمه سپاره وایې په حفظ
[543.655]
<no-speech>
[547.375]
ماشاءالله تا جوړ ختم ته نږدې کړی دی
[550.415]
<no-speech>
[552.065]
ښه <laugh> نو څه دعا‌موا را ته په کښې کوې که نه هسې حفظ کوې
[556.965]
<no-speech>
[557.865]
<no-speech>
[558.475]
<no-speech>
[559.495]
دعا <laugh> هو که نه بچی دا خو دا ټولې ستاسو دعا‌ګانې دي که نه خدای پاک د ماشومانو سوالونه ډېر زیات قبلوي که نه ښه
[568.145]
<no-speech>
[569.075]
نو ته <breath> دا خبرې داسې ورکوټې ورکوټې را ځې چې ته خو جوړ واپس ورکوټی شوی یې که څنګه
[574.965]
<no-speech>
[579.965]
<no-speech>
[580.645]
<no-speech>
[581.485]
مري ته خو نه ځې
[582.625]
<no-speech>
[587.915]
ښه ښه هلته کښې بیا به خفه یې
[590.005]
<no-speech>
[591.675]
دانیال خو ډېر زیات سور کښې دی مړه دانیال خو دومره نیک عمله
[594.985]
<no-speech>
[600.14]
